依個時勢有份工已經好好架喇

有病睇醫生

幫我推多d post